全球利迷將會一條心撐紅魔

收皮啦屌你老母 我獌無前4都唔撚會益賤種猁

你慌你班垃圾岀全力有撚得贏咩

撐死獌狗出醜咋，以為曼狗會贏到啊？

撐咗熱刺先

49000講到自己有得揀咁

我曼出青年軍都唔益痢狗

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

牙波 (健康) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

笑死 獌狗有咩能力

講到好似會贏到曼城 照下鏡啦

笑撚死...講到出全力就贏到咁

樓主一見就即刻潛水啦

利狗真係弱智，舊年英超鏝主場淨係輸俾曼聯，今年曼城廢左，曼聯又有蘇b，講到曼聯盡力踢都贏唔到咁

利狗咁撚串我地曼聯一於放水

真係無指意班垃圾

出唔出都輸架啦，垃圾

鏝講到自己同猁有得鬥咁
猁越位入波黑咗十幾分翻嚟都得攞冠軍邊走得甩啊？

想我最贏但又唔敢認

番去放針算啦你

49000你咪放水lor
無左前4，到時你地含撚啦

慣左做六隊